2017-6-20 游b J圖區！

石元泰博 is watching you

驚！
人在日本
應該挑唔到我機

中間男who

正

食屎狗？

泰kai鮮喇~

@游b再世_

高汁

石丸

落機時伏你

游b白色閪毛

bam
冇得唱衰it了

不過印象中你有幾個ac
開壇你講過

我bam左

石丸會集中狙擊你

仲有危險游b頂住先

no!!!!!

巨乳想推你去死

太怕石丸了

游b再世_
危險游b

唔夠佢打

一樣
一拳打落嚟，小妹就變肉醬意粉

U= 變態

游B有無比佢打過

打到一時肥一時瘦

又嚟 你哋煩唔煩?

We love u so much
Must J u every day

又比腦魔有位入我...

Not me

游B來了

巨乳游B問題

游B very angry now

仆街又賣我

次次都係你

其實游B在暗爽